｛發夢JJ｝一人n個深刻嘅夢

拋磚引玉
個夢一發就好長時間
每日係個夢入面返屋企時條路會勁暗
有時可以見到d幾得人驚嘅非人類生物
為左唔俾佢地發現要偷偷地快速潛行
過程恐怖得黎又幾刺激
返到屋企樓下搭𨋢個時，總係會遇到同一位靚ol
而且我總係會搭到去我想到嘅樓層低一層
我又唔知點解每次都要揀行樓梯上返去喎
咁就出事啦
後樓梯空間異常地大
要經過一個區域先可以見到條樓梯
每次行都好似玩緊第一人稱outlast
途中要經過間類似青山嘅地方
有d路好窄要慢慢行
後面有時又週不是會有人追我
好啦 終於俾我走到盡頭
係我面前嘅係一條睇落正常嘅樓梯
但係當我一踩上第一級時 奇怪嘅事情又發生了
一行上條樓梯我成個人個視覺就勁迷幻
見到嘅畫面充滿彩色 係令人唔舒服嗰隻
每行幾步就會突然會有jump scare彈出黎嚇鳩我
jump scare個畫面係好似戴緊VR頭盔咁直接彈出黎
想望下第二邊避下都無得避
最後經過重重障礙先返到屋企然後自動存檔
仲有就係每晚見到個靚女ol都會傾幾句
渡過愈多晚 同條女就會愈熟
暫時過左3晚 條女邀請我同佢交換電話
但我同佢講不了 如果我地有緣的話 聽日仲會見面

所以小弟依家每晚都過住溝女女玩outlast嘅生活
唔知大家又有咩深刻嘅夢呢？
不妨講出黎大家分享下

太長零分

夢入面不停跑想追野/逃走, 用力但跑唔郁

我諗起我以前有兩次發夢比人殺
一次係我細佬用sniper rifle隊支槍入我口，開槍死

一次係我揸小巴既時候比唔知邊度既sniper射死